{
  "Sign in credentials": "登录凭据",
  "Sign in": "登录",
  "Add Category": "添加类别",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Add": "添加",
  "Remove": "移除",
  "Add/Remove": "添加/移除",
  "Success": "成功",
  "Danger": "危险",
  "Categories": "类别",
  "Image": "图片",
  "Header": "头部",
  "Loading": "加载中",
  "Error": "错误",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Edit Category": "编辑类别",
  "Save": "保存",
  "OrderID prefix": "订单ID前缀",
  "Order": "订单",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Enable/Disable": "启用/禁用",
  "Saving": "保存中",
  "Paypal": "Paypal",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "Sandbox": "沙箱",
  "Publishable Key": "可发布密钥",
  "Secret Key": "密钥",
  "Delivery Charges": "配送费用",
  "Price": "价格",
  "Add Food": "添加食品",
  "Category": "类别",
  "Select": "选择",
  "Variations": "变种",
  "Type": "类型",
  "Food Image": "食品图片",
  "Foods": "食品",
  "Actions": "操作",
  "Edit Food": "编辑食品",
  "OrderID": "订单ID",
  "Orders": "订单",
  "Name": "姓名",
  "Items": "项目",
  "Payment": "付款",
  "Status": "状态",
  "Review": "评论",
  "Mark as": "标记为",
  "Users": "用户",
  "Phone": "电话",
  "Address": "地址",
  "2019": "2019",
  "About Us": "关于我们",
  "Blog": "博客",
  "Welcome": "欢迎",
  "Logout": "注销",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Configuration": "配置",
  "Login": "登录",
  "Food": "食品",
  "Character limit of max length 50": "字符限制最大长度50",
  "Character limit of max length 15": "字符限制最大长度15",
  "Character limit of max length 60": "字符限制最大长度60",
  "Character limit of max length 20": "字符限制最大长度20",
  "Character limit of max length 140": "字符限制最大长度140",
  "Currency": "货币",
  "Delivery": "配送",
  "Currency Code": "货币代码",
  "Delivery Rate": "配送费率",
  "Currency Symbol": "货币符号",
  "enterYourDetailsBelow": "在下方输入您的详细信息",
  "LogintoEnatega": "登录Enatega",
  "RememberMe": "记住我",
  "ForgotYourPassword": "忘记密码？",
  "errorWhileSaving": "保存时发生错误，请重试",
  "Saved": "已保存",
  "Addons": "附加组件",
  "AddRemoveAddon": "添加或移除附加组件",
  "MinQuantity": "最小数量",
  "Minimum Quantity": "最小数量",
  "Maximum Quantity": "最大数量",
  "Options": "选项",
  "NewOption": "新选项",
  "CategoryUpdatedSuccessfully": "类别更新成功",
  "CategoryAddedSuccessfully": "类别添加成功",
  "ActionFailedTryAgain": "操作失败，请重试",
  "PHCategory": "类别例如早餐",
  "ChooseCurrency": "选择货币",
  "ChooseSymbol": "选择符号",
  "PHMail": "例如 something@email.com",
  "EmailName": "电子邮件名称",
  "PHEnatega": "例如 Enatega",
  "PHFood": "例如 食品",
  "ClientSecretKey": "客户端密钥",
  "Stripe": "Stripe",
  "PublishKey": "发布密钥",
  "CouponUpdated": "优惠券已更新",
  "CouponAdded": "优惠券已添加",
  "CuisineUpdated": "菜系已更新",
  "CuisineAdded": "菜系已添加",
  "BannerUpdated": "横幅已更新",
  "BannerAdded": "横幅已添加",
  "Code": "代码",
  "PHCode": "代码，例如 SALE50",
  "PHDiscount": "折扣 %，例如 1-99",
  "FoodUpdatedSuccessfully": "食品更新成功",
  "FoodAddedSuccessfully": "食品添加成功",
  "SelectCategory": "选择类别",
  "UploadAnImage": "上传图片",
  "UniqueTitle": "标题（必须唯一）",
  "Discounted": "打折",
  "LoadingDots": "加载中...",
  "ErrorDots": "错误...",
  "NewAddon": "新附加组件",
  "EnategaMultivendor": "Enatega 多商户",
  "ResetPassword": "重置密码",
  "EnategaDashboard": "Enatega 仪表盘",
  "UpdateOption": "更新选项",
  "Add Option": "添加选项",
  "OrderStatusUpdated": "订单状态已更新",
  "SpecialInstructions": "特别说明",
  "Charges": "费用",
  "Subtotal": "小计",
  "DeliveryFee": "配送费",
  "TaxCharges": "税费",
  "Tip": "小费",
  "Total": "总计",
  "PaymentMethod": "支付方式",
  "PaidAmount": "已支付金额",
  "Accepted": "已接受",
  "Accept": "接受",
  "Cancelled": "已取消",
  "Cancel": "取消",
  "PHReasonIfRejected": "被拒绝的原因",
  "Datetime": "日期时间",
  "PasswordChangedSuccessfully": "密码更改成功",
  "ConfirmPassword": "确认密码",
  "Reset": "重置",
  "RestaurantAdded": "餐厅已添加",
  "NetworkError": "网络错误",
  "FieldsRequired": "必填字段",
  "Username": "用户名",
  "RestaurantUsername": "餐厅用户名",
  "RestaurantPassword": "餐厅密码",
  "RestaurantName": "餐厅名称",
  "RestaurantAddress": "餐厅地址",
  "DeliveryTime": "配送时间",
  "MinOrder": "最小订单",
  "SalesTax": "销售税",
  "RiderUpdatedSuccessfully": "骑手更新成功",
  "RiderAddedSuccessfully": "骑手添加成功",
  "EditRider": "编辑骑手",
  "UsernameCannotBeBlank": "用户名不能为空",
  "UsernameCannotContainSpaces": "用户名不能包含空格",
  "AddRider": "添加骑手",
  "Available": "可用",
  "PHRiderName": "骑手姓名",
  "Number": "号码",
  "PhoneNumber": "电话号码",
  "RiderZone": "骑手区域",
  "SectionUpdatedSuccessfully": "区域更新成功",
  "SectionAddedSuccessfully": "区域添加成功",
  "EditSection": "编辑区域",
  "AddSection": "添加区域",
  "SectionName": "区域名称",
  "Update": "更新",
  "GENERAL": "常规",
  "MANAGEMENT": "管理",
  "RESTAURANT": "餐厅",
  "BackToAdmin": "返回管理员",
  "Search": "搜索",
  "TippingUpdated": "小费已更新",
  "EditTipping": "编辑小费",
  "AddTipping": "添加小费",
  "Tip1": "小费 1",
  "Tip2": "小费 2",
  "Tip3": "小费 3",
  "PHTip1": "小费 1，例如 10",
  "PHTip2": "小费 2，例如 20",
  "PHTip3": "小费 3，例如 30",
  "EditVendor": "编辑供应商",
  "AddVendor": "添加供应商",
  "PHNumber": "例如 123",
  "ZoneUpdatedSuccessfully": "区域更新成功",
  "ZoneAddedSuccessfully": "区域添加成功",
  "SetZoneOnMap": "在地图上设置区域",
  "EditZone": "编辑区域",
  "AddZone": "添加区域",
  "Minimum": "最小",
  "Maximum": "最大",
  "Action": "操作",
  "AvailableAfterPurchasing": "此功能将在购买产品后可用",
  "CommissionRates": "佣金费率",
  "PHCommission": "佣金百分比",
  "Discount": "折扣",
  "Coupons": "优惠券",
  "Cuisines": "菜系",
  "Banners": "横幅",
  "StartDate": "开始日期",
  "GraphFilter": "图表过滤器",
  "EndDate": "结束日期",
  "Apply": "应用",
  "UpdatingLocationError": "更新位置和边界时发生错误",
  "LocationMarkerRequired": "需要位置标记",
  "DeliveryAreaRequired": "需要配送区域",
  "LocationUpdatedSuccessfully": "位置和边界更新成功",
  "SetLocation": "设置位置",
  "DrawDeliveryBounds": "绘制配送边界",
  "SetRestaurantLocation": "设置餐厅位置",
  "RemoveDeliveryBounds": "移除配送边界",
  "RemoveRestaurantLocation": "移除餐厅位置",
  "Reject": "拒绝",
  "Delivered": "已配送",
  "OrderInformation": "订单信息",
  "RestaurantCol": "餐厅",
  "Rider": "骑手",
  "OrderTime": "订单时间",
  "Dispatch": "派送",
  "PasswordUpdated": "密码已更新",
  "ForgotPassword": "忘记密码",
  "NotificationSentAuccessfully": "通知发送成功",
  "Notifications": "通知",
  "Body": "正文",
  "Zones": "区域",
  "RequestID": "请求ID",
  "Amount": "金额",
  "Date": "日期",
  "REQUESTED": "请求中",
  "TRANSFERRED": "已转账",
  "CANCELLEDStatus": "已取消",
  "WithdrawRequests": "提款请求",
  "TotalRestaurants": "餐厅总数",
  "Restaurants": "餐厅",
  "Vendors": "供应商",
  "RestaurantUpdatedSuccessfully": "餐厅更新成功",
  "UpdateProfile": "更新个人资料",
  "PHRestaurantPassword": "餐厅密码",
  "PHRestaurantName": "餐厅名称",
  "PHRestaurantAddress": "餐厅地址",
  "OrderPrefix": "订单前缀",
  "Days": "天数",
  "OpenTimes": "营业时间",
  "TimeSavedSuccessfully": "时间保存成功",
  "ErrorWhileSavingTime": "保存时间时发生错误",
  "SavingDots": "保存中...",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "MainPageText": "跨平台软件",
  "MainPageText1": "完全成熟的解决方案，适合构建任何餐厅。",
  "ViewSite": "查看网站",
  "TotalUsers": "总用户数",
  "TotalVendors": "总供应商数",
  "TotalRiders": "总骑手数",
  "RestaurantSections": "餐厅区域",
  "ImageMenu": "图片菜单",
  "Vendor": "供应商",
  "AddNewRestaurant": "添加新餐厅",
  "Ratings": "评分",
  "StripeDetailsAttached": "已附加Stripe详情",
  "EditStripeDetails": "编辑Stripe详情",
  "SubmitStripeDetails": "提交Stripe详情",
  "Restaurant Sections": "餐厅区域",
  "Riders": "骑手",
  "Tipping": "小费",
  "Zone": "区域",
  "Commission Rates": "佣金费率",
  "Withdraw Requests": "提款请求",
  "Home": "首页",
  "Profile": "个人资料",
  "Option": "选项",
  "Timings": "时间",
  "Location": "位置",
  "Back to Admin": "返回管理员",
  "Back to Vendor": "返回供应商",
  "TotalOrders": "总订单数",
  "TotalSales": "总销售额",
  "ClosedAllDay": "全天关闭",
  "AddRestaurant": "添加餐厅",
  "EditCoupon": "编辑优惠券",
  "AddCoupon": "添加优惠券",
  "EditCuisine": "编辑菜系",
  "AddCuisine": "添加菜系",
  "EditBanner": "编辑横幅",
  "AddBanner": "添加横幅",
  "SalesAmount": "销售金额",
  "OrderCount": "订单数",
  "Screen": "屏幕名称",
  "MON": "星期一",
  "TUE": "星期二",
  "WED": "星期三",
  "THU": "星期四",
  "FRI": "星期五",
  "SAT": "星期六",
  "SUN": "星期天",
  "Open": "开放",
  "ACCEPTED": "已接受",
  "PENDING": "待处理",
  "PICKED": "已提取",
  "ASSIGNED": "已分配",
  "DELIVERED": "已配送",
  "REJECTED": "已拒绝",
  "shop Type": "商店类型",
  "Upload a Logo": "上传徽标",
  "StatusUpdated": "状态更新!",
  "Status updated to {{status}}": "状态更新为 {{status}}",
  "Failed to update status!": "更新状态失败!",
  "UpdateSuccessful": "更新成功",
  "UpdateError": "更新错误",
  "The value Should not be in the negative": "值不应为负",
  "CostType": "费用类型",
  "PerKM": "每公里",
  "FixedCost": "固定费用",
  "Google Maps": "谷歌地图",
  "Failed to load Google Maps script": "加载谷歌地图脚本失败",
  "Profile Fetch": "获取个人资料",
  "Failed to fetch profile": "获取个人资料失败",
  "Current Location": "当前位置",
  "useUserContext must be used within a UserProvider": "useUserContext 必须在 UserProvider 内使用",
  "Yes": "是",
  "Footer": "页脚",
  "Store": "商店",
  "Stores": "商店",
  "Timing": "时间",
  "Product Management": "产品管理",
  "Products": "产品",
  "Sub-Category": "子类",
  "Sub-Categories": "子类目",
  "Marketing": "市场营销",
  "Reviews": "评论",
  "My Website": "我的网站",
  "General": "常规",
  "User": "用户",
  "Staff": "员工",
  "Cuisine": "菜系",
  "Banner": "横幅",
  "Commission Rate": "佣金率",
  "Withdraw Request": "提款请求",
  "Notification": "通知",
  "New Addon": "新附加项",
  "Addon have been": "附加项已",
  "edited": "已编辑",
  "added": "已添加",
  "deleted": "已删除",
  "successfully": "成功",
  "Something went wrong": "出了点问题",
  "Addons Fetch": "获取附加项",
  "Addons fetch failed": "获取附加项失败",
  "Add New Addon": "添加新附加项",
  "Keyword Search": "关键词搜索",
  "Delete Sub-Category": "删除子类",
  "Deleted the sub-category successfully": "子类删除成功",
  "Failed to delete the sub-category, please try again later": "删除子类失败，请稍后再试",
  "Category has been": "类别已",
  "Successfully": "成功",
  "New Category": "新类别",
  "Failed to create Category, please try again later": "创建类别失败，请稍后再试",
  "Add More": "添加更多",
  "Create Sub-Categories": "创建子类目",
  "An error occured while adding the new sub-categories": "添加新子类目时发生错误",
  "Title for each sub-category is a required field": "每个子类目的标题是必填项",
  "Remove Sub-Category": "移除子类",
  "At least one Sub-Category is required": "至少需要一个子类目",
  "Coupon": "优惠券",
  "Sales": "销售",
  "Delete Add-on": "删除附加项",
  "Add-on has been deleted successfully": "附加项已成功删除",
  "Add Add-on": "添加附加项",
  "Are you sure you want to delete this Add-on?": "您确定要删除此附加项吗？",
  "Create Sub-Category": "创建子类",
  "success": "成功",
  "error": "错误",
  "Created Sub-Category Successfully": "子类创建成功",
  "An error occured while fetching the sub-categories": "获取子类目时发生错误",
  "Category Fetch": "获取类别",
  "Categories fetch failed": "获取类别失败",
  "View Sub-Categories": "查看子类目",
  "An error occured while previewing the related sub-categories": "预览相关子类目时发生错误",
  "Delete Category": "删除类别",
  "Category has been deleted successfully": "类别已成功删除",
  "An error occured while deleteing the category, please try again later": "删除类别时发生错误，请稍后再试",
  "Are you sure you want to delete this category?": "您确定要删除此类别吗？",
  "Child Categories": "子类别",
  "No sub-categories to show": "没有子类目显示",
  "Coupon updated": "优惠券已更新",
  "Coupon added": "优惠券已添加",
  "enabled": "启用",
  "disabled": "禁用",
  "Add Coupon": "添加优惠券",
  "Coupon Deleted": "优惠券已删除",
  "Are you sure you want to delete this item?": "您确定要删除此项吗？",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Sales Amount": "销售金额",
  "Orders Count": "订单数量",
  "Growth Overview": "增长概览",
  "Tracking Store Growth Over the Year": "跟踪商店年度增长",
  "Total Orders": "总订单数",
  "Total COD Orders": "总货到付款订单数",
  "Total Card Orders": "总卡支付订单数",
  "Total Sales": "总销售额",
  "Business Overview": "商业概览",
  "Automatically calculate your delivery fees based on a set distance and then per km thereafter": "根据设定的距离自动计算配送费用，之后每公里收费",
  "Store Delivery Info": "商店配送信息",
  "Store delivery info has been updated successfull": "商店配送信息已成功更新",
  "Failed to add Store delivery info": "添加商店配送信息失败",
  "Store Create Failed": "商店创建失败",
  "Store delivery info": "商店配送信息",
  "Delivery Distance (In Km's)": "配送距离（公里）",
  "Delivery Fee (per Km's) when delivery distance exceed": "当配送距离超过时的配送费（每公里）",
  "Min Delivery Fee": "最低配送费",
  "Location Preview": "位置预览",
  "Select Category": "选择类别",
  "Add New Category": "添加新类别",
  "Select Sub-Category": "选择子类别",
  "Add Sub-Category": "添加子类别",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Next": "下一步",
  "Add Variations": "添加变体",
  "Add Product": "添加产品",
  "New": "新品",
  "Food has been": "食品已",
  "New Food": "新食品",
  "creation": "创建",
  "failed": "失败",
  "Failed": "失败",
  "Add Variation": "添加变体",
  "Actual Price": "实际价格",
  "Discounted Price": "折扣价格",
  "Discount Price": "折扣价格",
  "Out of Stock": "缺货",
  "Add New Variation": "添加新变体",
  "Back": "返回",
  "Delete Food": "删除食品",
  "Food has been deleted successfully": "食品已成功删除",
  "New Option": "新选项",
  "Add New Option": "添加新选项",
  "Option Fetch": "获取选项",
  "Delete Option": "删除选项",
  "Option has been deleted successfully": "选项已成功删除",
  "Are you sure you want to delete this option?": "您确定要删除此选项吗？",
  "Payments": "支付",
  "Stripe Payment": "Stripe支付",
  "Error connecting to Stripe": "连接到Stripe时出错",
  "Update Details": "更新详情",
  "Update Location": "更新位置",
  "Store delivery info has been added successfully": "商店配送信息已成功添加",
  "Update Delivery": "更新配送",
  "Delivery Fee (per Km's) when delivery distance exceeded": "当配送距离超过时的配送费（每公里）",
  "Edit Store": "编辑商店",
  "Store Edit Failed": "商店编辑失败",
  "Store Details Saved": "商店详情已保存",
  "Store has been updated successfully": "商店已成功更新",
  "Store Edit Failed - Please select a vendor": "商店编辑失败 - 请选择一个供应商",
  "Store Details": "商店详情",
  "Update Profile": "更新资料",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Delivery Time": "配送时间",
  "Min Order": "最低订单",
  "Service Charges": "服务费",
  "Order Prefix": "订单前缀",
  "Shop Category": "商店类别",
  "Upload Profile Image": "上传个人资料图片",
  "Timing updated": "时间已更新",
  "Update Timing": "更新时间",
  "Closed all Day": "全天关闭",
  "Store Name": "商店名称",
  "Images": "图片",
  "Store logo": "商店徽标",
  "1-2 stars": "1-2星",
  "3-4 stars": "3-4星",
  "5 stars": "5星",
  "Filter Ratings": "筛选评分",
  "Clear filters": "清除筛选",
  "No records found": "未找到记录",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Banner updated": "横幅已更新",
  "Banner added": "横幅已添加",
  "Add Banner": "添加横幅",
  "Banner Deleted": "横幅已删除",
  "Terms and Conditions": "条款与条件",
  "Cloudinary Configuration Updated": "Cloudinary 配置已更新",
  "Filter": "筛选",
  "Tracking Stackholders Growth Over the Year": "跟踪利益相关者年度增长",
  "Total Users": "总用户",
  "8.5% up from yesterday": "比昨天增加了 8.5%",
  "2.4% up from yesterday": "比昨天增加了 2.4%",
  "6.1% down from yesterday": "比昨天下降了6.1%",
  "1.9% up from yesterday": "比昨天增加了1.9%",
  "Total Vendors": "供应商总数",
  "Total Stores": "商店总数",
  "Total Riders": "骑手总数",
  "New Notification": "新通知",
  "Notification has been sent successfully": "通知已成功发送",
  "Error Notification": "错误通知",
  "Send Notification": "发送通知",
  "Add description here": "在此添加描述",
  "Send": "发送",
  "CANCELLED": "已取消",
  "Search Orders": "搜索订单",
  "Orders Status": "订单状态",
  "Set Vendor": "设置供应商",
  "Add Details": "添加详情",
  "Store Delivery": "商店配送",
  "Store has been added successfully": "商店已成功添加",
  "New Store": "新商店",
  "Create Store": "创建商店",
  "Store Creation Failed - Please select a vendor.": "商店创建失败 - 请选择一个供应商。",
  "Store Creation Failed": "商店创建失败",
  "Save & Next": "保存并下一步",
  "Add Timings": "添加时间",
  "Timings have been added successfully": "时间已成功添加",
  "Store Timing": "商店时间",
  "New Vendor": "新供应商",
  "Vendor has been": "供应商已",
  "selected": "已选择",
  "Create": "创建",
  "Selection": "选择",
  "Add Vendor": "添加供应商",
  "Select Vendor": "选择供应商",
  "Store duplicate": "商店重复",
  "Store has been duplicated successfully": "商店已成功复制",
  "Store duplicate failed": "商店复制失败",
  "Please select a vendor": "请选择一个供应商",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate Store": "复制商店",
  "Add Store": "添加商店",
  "Store Delete": "商店删除",
  "Store has been deleted successfully": "商店已成功删除",
  "Store delete failed": "商店删除失败",
  "View": "查看",
  "Are you sure you want to delete this store?": "您确定要删除此商店吗？",
  "Rider updated": "骑手已更新",
  "Rider added": "骑手已添加",
  "Add Rider": "添加骑手",
  "Rider Deleted": "骑手已删除",
  "Staff updated": "员工已更新",
  "Staff added": "员工已添加",
  "staff": "员工",
  "Failed to": "未能",
  "Permissions": "权限",
  "Add Staff": "添加员工",
  "Staffs": "员工",
  "Staff Deleted": "员工已删除",
  "Failed to delete staff": "删除员工失败",
  "Tipping updated": "小费已更新",
  "Tip 1 eg 10": "小费 1 例如 10",
  "Tip 2 eg 20": "小费 2 例如 20",
  "Tip 3 eg 30": "小费 3 例如 30",
  "Store Creation Failed, Please select a vendor": "商店创建失败，请选择一个供应商",
  "Sales Tax": "销售税",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Search Vendors": "搜索供应商",
  "Search Stores": "搜索商店",
  "requests": "请求",
  "request": "请求",
  "Transferred": "已转移",
  "Requested": "已请求",
  "Zone has been": "区域已",
  "Something went wrong. Please try again": "出了点问题，请重试",
  "Something went wrong, Please try again": "出了点问题，请重试",
  "Add Zone": "添加区域",
  "Delete Zone": "删除区域",
  "Zone has been deleted successfully": "区域已成功删除",
  "Tracking Vendor Growth Over the Year": "跟踪供应商年度增长",
  "Hi": "你好",
  "Live Monitor": "实时监控",
  "Track the health of your business": "跟踪您业务的健康状况",
  "Cancelled Orders": "已取消订单",
  "Delayed Orders": "延迟订单",
  "Total Deliveries": "总配送量",
  "Graph View": "图表视图",
  "Store View": "商店视图",
  "Vendor has been edited successfully": "供应商已成功编辑",
  "vendor": "供应商",
  "Edit Vendor": "编辑供应商",
  "Vendor Edit Failed": "供应商编辑失败",
  "profile": "个人资料",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Change Password": "更改密码",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "We'll check if you have an account": "我们将检查您是否有帐户",
  "Enter your email address": "请输入您的电子邮件地址",
  "Continue": "继续",
  "Sign up or Login to continue": "注册或登录以继续",
  "Login with Google": "使用 Google 登录",
  "Login with Apple": "使用 Apple 登录",
  "Sign up": "注册",
  "Management": "管理",
  "Upload file": "上传文件",
  "Drag & Drop Image Here": "将图像拖放到此处",
  "Screen Name": "屏幕名称",
  "More than 5%": "超过 5%",
  "More than 10%": "超过 10%",
  "More than 20%": "超过 20%",
  "Commission Updated": "佣金已更新",
  "Commission rate updated for": "佣金率已更新为",
  "Error updating commission rate for": "更新佣金率时出错",
  "Error Fetching Restaurants": "获取餐厅时出错",
  "An error occurred while fetching restaurants. Please try again later.": "获取餐厅时发生错误，请稍后再试。",
  "Set Commission Rate": "设置佣金率",
  "Amplitude Configuration Updated": "Amplitude 配置已更新",
  "Web Amplitude API Key": "Web Amplitude API 密钥",
  "Amplitude": "Amplitude",
  "App Amplitude API Key": "App Amplitude API 密钥",
  "App Configurations Updated": "应用配置已更新",
  "App Configuration": "应用配置",
  "Terms and conditions": "条款和条件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Test OTP": "测试 OTP",
  "Cloudinary Upload URL": "Cloudinary 上传 URL",
  "Cloudinary API Key": "Cloudinary API 密钥",
  "Currency Configurations Updated": "货币配置已更新",
  "Choose Currency": "选择货币",
  "Choose Currency Symbol": "选择货币符号",
  "Delivery Rate Configurations Updated": "配送费配置已更新",
  "Firebase Configuration Updated": "Firebase 配置已更新",
  "Firebase Admin Configuration": "Firebase 管理员配置",
  "Firebase Key": "Firebase 密钥",
  "Auth Domain": "身份验证域",
  "Storage Bucket": "存储桶",
  "Message Sender ID": "消息发送者 ID",
  "Project ID": "项目 ID",
  "App ID": "应用 ID",
  "Measurement ID": "测量 ID",
  "Vapid Key": "Vapid 密钥",
  "Google API Key Updated": "Google API 密钥已更新",
  "Google API Key": "Google API 密钥",
  "Google Client Configuration Updated": "Google 客户端配置已更新",
  "Google Client": "Google 客户端",
  "Web Client ID": "Web 客户端 ID",
  "Android Client ID": "Android 客户端 ID",
  "iOS Client ID": "iOS 客户端 ID",
  "Expo Client ID": "Expo 客户端 ID",
  "NodeMailer Configurations Updated": "NodeMailer 配置已更新",
  "NodeMailer Email": "NodeMailer 邮箱",
  "Email Name": "邮箱名称",
  "PayPal Configurations Updated": "PayPal 配置已更新",
  "Sentry Configurations Updated": "Sentry 配置已更新",
  "Dashboard Sentry URL": "仪表板 Sentry URL",
  "Web Sentry URL": "Web Sentry URL",
  "API Sentry URL": "API Sentry URL",
  "Customer App Sentry URL": "客户应用 Sentry URL",
  "Restaurant App Sentry URL": "餐厅应用 Sentry URL",
  "Rider App Sentry URL": "骑手应用 Sentry URL",
  "Stripe Configurations Updated": "Stripe 配置已更新",
  "Twilio Configurations Updated": "Twilio 配置已更新",
  "Account Sid": "账户 Sid",
  "Auth Token": "认证令牌",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Verification Configurations Updated": "验证配置已更新",
  "Verification Configuration": "验证配置",
  "Skip Mobile Verification": "跳过手机验证",
  "Skip Email Verification": "跳过电子邮件验证",
  "Configurations": "配置",
  "Coupon has been added successfully": "优惠券已成功添加",
  "Edition": "版本",
  "Creation": "创建",
  "Coupon has been": "优惠券已",
  "Enabled": "启用",
  "Disabled": "禁用",
  "All": "所有",
  "Delete Coupon": "删除优惠券",
  "Coupon has been deleted successfully": "优惠券已成功删除",
  "An unknown error occurred, please try again": "发生未知错误，请重试",
  "Are you sure to delete the coupon?": "您确定要删除优惠券吗？",
  "Edit Coupon": "编辑优惠券",
  "Coupon Status has been edited successfully": "优惠券状态已成功编辑",
  "Something went wrong please try again": "出错了，请重试",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Confirm": "确认",
  "Cuisine has been": "菜肴已",
  "Created": "已创建",
  "Add Cuisines": "添加菜肴",
  "Grocery": "杂货",
  "Delete Cuisine": "删除菜肴",
  "Cuisine has been deleted successfully": "菜肴已成功删除",
  "Cuisine Deletion Failed": "菜肴删除失败",
  "Browse Files": "浏览文件",
  "Are you sure to delete the cuisine?": "您确定要删除该菜肴吗？",
  "Pending": "待处理",
  "Assigned": "已分配",
  "Picked": "已选择",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Assign Rider": "分配骑手",
  "An error occurred while assigning the job to rider": "分配任务给骑手时出错",
  "An error occurred while updating the status": "更新状态时出错",
  "Edit Order Status": "编辑订单状态",
  "Order Status": "订单状态",
  "The order": "订单",
  "Order Information": "订单信息",
  "Order Id": "订单ID",
  "Customer": "客户",
  "Select Rider": "选择骑手",
  "Order Time": "订单时间",
  "By signing up, you agree to our": "通过注册，您同意我们的",
  "and": "和",
  "We have sent OTP code to john@email.com": "我们已发送 OTP 代码到 john@email.com",
  "Please check your inbox": "请检查您的收件箱",
  "Valid for 1min": "有效期为 1 分钟",
  "Resend OTP": "重新发送 OTP",
  "What's your mobile number": "请输入您的手机号码",
  "We need this to verify and secure your account": "我们需要此信息来验证和保护您的帐户",
  "User has been logged in successfully": "用户已成功登录",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Login to your account": "登录您的帐户",
  "Welcome back! Please enter your details": "欢迎回来！请输入您的详细信息",
  "Let's get started": "让我们开始吧",
  "First, let's create your Enatega account": "首先，让我们创建您的 Enatega 账户",
  "Password Strength": "密码强度",
  "Create Account": "创建账户",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Graph Filter": "图表过滤",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "APPLY": "应用",
  "Selected": "已选择",
  "item": "项",
  "Total Sales Without Delivery": "总销售额（不含配送费）",
  "Total Delivery Fee": "总配送费",
  "Select Location": "选择位置",
  "Store Profile": "商店资料",
  "Store Profile Fetch Failed": "商店资料获取失败",
  "Store Location & Zone": "商店位置与区域",
  "Store Location & Zone fetch failed": "商店位置与区域获取失败",
  "Store Location & Zone update failed": "商店位置与区域更新失败",
  "Zone Update": "区域更新",
  "Store Zone has been updated successfully": "商店区域已成功更新",
  "Location & Zone update failed": "位置与区域更新失败",
  "Location & Zone": "位置与区域",
  "Search Address": "搜索地址",
  "Radius": "半径",
  "Circle": "圆形",
  "Polygon": "多边形",
  "No restaurant is selected": "未选择餐厅",
  "Enter your full address": "请输入完整地址",
  "Point": "点",
  "Order ID": "订单 ID",
  "Created At": "创建时间",
  "review": "评论",
  "Close": "关闭",
  "Either pass onChange or setFieldValue": "请传递 onChange 或 setFieldValue",
  "Date Filter": "日期过滤",
  "Connect with": "连接",
  "quantity": "数量",
  "No items available": "没有可用的项",
  "Tax Charges": "税费",
  "Delivery Fee": "配送费",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Paid Amount": "已支付金额",
  "Delivery Address": "配送地址",
  "Cannot get the value of the Configuration Context": "无法获取配置上下文的值",
  "active": "活跃",
  "in-active": "不活跃",
  "Store Status": "商店状态",
  "Store has been marked as": "商店已标记为",
  "min": "分钟",
  "max": "最大",
  "View Details": "查看详情",
  "Something went wrong, please try again": "出现问题，请重试",
  "Order status has been updated successfully": "订单状态已成功更新",
  "has been successfully assigned to rider": "已成功分配给骑手",
  "Food Stock": "食品库存",
  "Food stock status has been changed": "食品库存状态已更改",
  "Food Stock status failed": "食品库存状态更改失败",
  "Resend Notification": "重新发送通知",
  "The notification has been resent successfully": "通知已成功重新发送",
  "An error occurred while resending the notification": "重新发送通知时出错",
  "Change Status": "更改状态",
  "Reason": "原因",
  "Store Status Change": "商店状态更改",
  "ID": "ID",
  "Banner Status": "横幅状态",
  "Status Change Failed": "状态更改失败",
  "Toggle Staff Status": "切换员工状态",
  "The staff status has been updated successfully": "员工状态已成功更新",
  "An error occurred while updating the staff status": "更新员工状态时出错",
  "Pickup Orders": "取货订单",
  "Update Withdraw Request": "更新提现请求",
  "Failed to update the request": "更新请求失败",
  "The withdraw request has been updated successfully": "提现请求已成功更新",
  "Request Id": "请求 ID",
  "Vendor Delete": "供应商删除",
  "Vendor has been deleted successfully": "供应商已成功删除",
  "Vendor Deletion Failed": "供应商删除失败",
  "Cannot get the value of configuration context": "无法获取配置上下文的值",
  "Store marked as": "商店标记为",
  "Store Logo": "商店 logo",
  "No Data Available": "暂无数据",
  "There's nothing to display at the moment": "目前没有内容显示",
  "profile-img": "个人资料图像",
  "Logout Confirmation": "登出确认",
  "Are you sure you want to logout?": "您确定要登出吗？",
  "Actual": "实际",
  "Cloned": "克隆",
  "Today": "今天",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "Custom": "自定义",
  "Filter tasks": "过滤任务",
  "has been uploaded successfully": "已成功上传",
  "File": "文件",
  "cod": "货到付款",
  "card": "信用卡/借记卡",
  "COD": "货到付款",
  "Card": "信用卡/借记卡",
  "Pickup": "取货",
  "Delivery Orders": "送货订单",
  "Total Delivery Charges": "总送货费用",
  "Store Hours": "营业时间",
  "Wallet": "钱包",
  "Transaction History": "交易记录",
  "Withdrawal Request": "提现申请",
  "Earnings": "收益",
  "Subscription": "订阅",
  "Shop Types": "店铺类型",
  "Shop Type": "店铺类型",
  "Subscription Plan": "订阅计划",
  "Account": "账户",
  "Drivers": "驾驶员",
  "Tutorials": "教程",
  "Become a Stockist": "成为代理商",
  "Trade": "贸易",
  "Special Buys": "特别优惠",
  "Online": "在线",
  "Delete Driver": "删除驾驶员",
  "An error occurred, please try again": "发生错误，请重试",
  "Driver has been deleted successfully": "驾驶员已成功删除",
  "Are you sure to delete the driver?": "您确定要删除驾驶员吗?",
  "Add Driver": "添加驾驶员",
  "Driver": "驾驶员",
  "Driver status has been marked": "驾驶员状态已标记",
  "Edit Driver": "编辑驾驶员",
  "The driver was updated": "驾驶员已更新",
  "Product Stock": "产品库存",
  "Product stock status has been changed": "产品库存状态已更改",
  "Product Stock status failed": "产品库存状态失败",
  "Product Category": "产品类别",
  "Discount Type": "折扣类型",
  "Never Expires": "永不过期",
  "Usage Limit": "使用限制",
  "Applies To": "适用于",
  "Plan has been marked as": "计划已标记为",
  "Plan status change failed": "计划状态更改失败",
  "Subscription Fee": "订阅费用",
  "Edit Trade": "编辑交易",
  "Account No": "账户号码",
  "Credit Limit": "信用额度",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "User Type": "用户类型",
  "Requester": "请求者",
  "Item": "项目",
  "Auto Generate": "自动生成",
  "Customers enter this code at checkout": "客户在结账时输入此代码",
  "Video size must be": "视频大小必须为",
  "Video dimensions must follow the guidelines": "视频尺寸必须符合指南",
  "Orientation": "方向",
  "The image should be in": "图片应为",
  "The file width exceeds the limit of": "文件宽度超过限制",
  "File width should be": "文件宽度应为",
  "Error during image load": "图像加载时出错",
  "An unexpected error occurred, Please try again": "发生意外错误，请重试",
  "Unexpected error occurred": "发生意外错误",
  "Cloudinary Url Invalid": "Cloudinary URL 无效",
  "Has been uploaded successfully": "已成功上传",
  "Upload Failed": "上传失败",
  "PNG or JPG": "PNG 或 JPG",
  "Allowed file types": "允许的文件类型",
  "Preferred dimensions": "首选尺寸",
  "Preferred file size": "首选文件大小",
  "marked as": "标记为",
  "Newly": "新创建",
  "CSV must have": "CSV 必须包含",
  "or": "或者",
  "column": "列",
  "Wrong CSV format": "CSV 格式错误",
  "Add Multiple": "添加多个",
  "Products Category": "产品类别",
  "Add Product Category": "添加产品类别",
  "Margin": "利润",
  "Cannot be greater that RRP": "不能大于 RRP",
  "No 'Categories' or 'Category' column found in CSV": "CSV 中未找到 'Categories' 或 'Category' 列",
  "Products Fetch": "获取产品",
  "Products fetch failed": "获取产品失败",
  "Delete Product": "删除产品",
  "Product has been deleted successfully": "产品已成功删除",
  "Are you sure you want to delete this product?": "你确定要删除这个产品吗？",
  "Business details updated successfully": "商户详情更新成功",
  "Update Business Details": "更新商户详情",
  "Social Details": "社交信息",
  "Bank Name": "银行名称",
  "Business Type": "商户类型",
  "Banking Details": "银行信息",
  "Margin %": "利润百分比",
  "DIY Plan Subscription": "DIY 计划订阅",
  "New Store has been created successfully": "新店铺已成功创建",
  "Plan Subscription failed": "计划订阅失败",
  "New Plan": "新计划",
  "You are already subscribed to this plan": "您已经订阅了此计划",
  "Missing Email": "缺少电子邮件",
  "Payment will not proceed without a valid email": "没有有效的电子邮件，无法继续付款",
  "Choose a plan": "选择一个计划",
  "That's right for you": "这是适合您的",
  "Monthly Billing": "月度计费",
  "Annual Billing": "年度计费",
  "total cost": "总费用",
  "Commission Fees": "佣金费用",
  "Current plan": "当前计划",
  "Marketplace Commission": "市场佣金",
  "Delivery Commission": "配送佣金",
  "Total Per Month": "每月总计",
  "Tax 10%": "税收 10%",
  "Payment Type": "支付方式",
  "Next Payment": "下次支付",
  "Terms": "条款",
  "Days Remaining": "剩余天数",
  "Valid Since": "自有效",
  "Get 3-months of Hedge commission-free when you become a stockist": "成为分销商后，享受 3 个月 Hedge 免佣金",
  "It is our way of supporting your business growth and partnership with us": "这是我们支持您业务增长和与我们合作的方式",
  "Delivery option is a mandatory field, please choose at least one": "配送选项为必填项，请选择至少一个",
  "Delivery Mode updated": "配送模式已更新",
  "Choose Delivery Options": "选择配送选项",
  "Schedule Order": "排程订单",
  "Allow Pre Order": "允许预订",
  "Schedule min hours": "最短排程小时数",
  "Schedule min days": "最短排程天数",
  "Minimum Order Amount": "最低订单金额",
  "Set preparation time": "设置准备时间",
  "For Delivery": "用于配送",
  "For Pickup": "用于自取",
  "Delivery slots updated": "配送时段已更新",
  "No slots available for the whole day": "全天无可用时段",
  "Holiday": "假期",
  "One of the holidays is missing the name either mark it as in-active or fill in the name field": "其中一个假期缺少名称，请标记为非活动状态或填写名称字段",
  "Holidays updated successfully": "假期已成功更新",
  "No holiday": "无假期",
  "Holiday Name": "假期名称",
  "Set Store Hours": "设置商店营业时间",
  "Delivery Slots": "配送时段",
  "Delivery Mode": "配送模式",
  "Holidays": "假期",
  "Start date cannot be after the end date": "开始日期不能晚于结束日期",
  "End date cannot be before the start date": "结束日期不能早于开始日期",
  "Open Modal": "打开模态窗口",
  "Navigate": "导航",
  "An error occurred while fetching stores, Please try again later": "获取商店时发生错误，请稍后再试",
  "Total Platform Earning": "平台总收入",
  "Total Stores Earning": "商店总收入",
  "Total Riders Earnings": "骑手总收入",
  "Recommended Plan": "推荐计划",
  "Fixed": "固定",
  "Percentage": "百分比",
  "Per Order Commission": "每单佣金",
  "Plan": "计划",
  "Fee": "费用",
  "Monthly Payment Link": "月度支付链接",
  "Yearly Payment Link": "年度支付链接",
  "Add Plan": "添加计划",
  "Subscription Plans": "订阅计划",
  "Plan has been selected successfully": "计划已成功选择",
  "Choose Plan": "选择计划",
  "Plan selection failed": "选择计划失败",
  "MONTHLY BILLING": "月度计费",
  "ANNUAL BILLING": "年度计费",
  "No Plan": "没有计划",
  "Monthly": "每月",
  "Warning": "警告",
  "Do not update or modify the payment link": "请勿更新或修改支付链接",
  "Altering it may disrupt the restaurant creation process": "更改支付链接可能会影响餐厅创建过程",
  "Pay Now": "立即支付",
  "Tax": "税收",
  "Trade Accounts": "贸易账户",
  "Add Trade": "添加贸易",
  "Delete Trade": "删除贸易",
  "Trade has been deleted successfully": "贸易已成功删除",
  "Are you sure to delete the trade?": "你确定要删除这个贸易吗？",
  "What's your email?": "你的电子邮件是什么？",
  "What's your mobile number?": "你的手机号码是多少？",
  "Let's get started!": "让我们开始吧！",
  "Newly Added": "新添加",
  "No Stores Available": "新添加",
  "Business Registration Number": "企业注册号",
  "Company Registration Number": "公司注册号",
  "Account Name": "账户名称",
  "Business Details": "业务详情",
  "Account Number": "账户号码",
  "Select Product Category": "选择产品类别",
  "Profit": "利润",
  "Markup": "加价",
  "Unlimited": "无限",
  "RRP Sell Price": "建议零售价",
  "Inventory": "库存",
  "Cost Price": "成本价",
  "Variation": "变体",
  "No available options": "没有可用选项",
  "Order Type": "订单类型",
  "Store Earnings": "商店收益",
  "Total Drivers": "总司机数",
  "Prefered dimensions": "首选尺寸",
  "Prefered File size": "首选文件大小",
  "Connect with Stripe for payments": "连接 Stripe 以进行付款"
}